民建聯大輸既話，李慧琼會唔會辭主席？

上位又係邊個？

譚耀宗 無記錯嘅話

係唔係要當眾道歉?

落去同馬力條柒頭匯報戰績

到ann姐上位

同全港市民道歉啦

理撚得佢，全黨死清光就差唔多

聰明既人已經少,佢辭職就真係準備滅黨

譚生同條八婆落去同馬力3P

唔會
做錯乜都唔需要辭職

holding上

而家啲官衰咗都唔落台，你話呢

琼

認真mode
含賓/holding .
克勤中英文都屎無乜機

大輸？
如果你住係土瓜灣就知無乜可能！
廢老窮人集中地。

講還講唔好有常識地道歉

緊係搵返鍾樹根